點搵番sim卡背面的編號

之前由大卡剪細卡剪走了個編號
依家去第二間上台佢要果code
點樣搵得番

係儲值卡 幫爺爺上台但冇code

去番原來個台叫佢出過張

我去中國移動到問過個阿姐要code
佢話唔得喎唔可以俾你 你要嘅去警署報失先啦
搞到我一頭霧水

儲值卡一定要睇到張卡個code先可以轉台
你個情況, 就係你張卡係咩台就上番咩台, 係唯一可以做既野